不如咁，一人讓一步，九點半吶喊

一人讓一步，共夠全家跳落公海餵鯊魚算嘞唉

林奠唔駛撤回，切腹算嘞

讓你老母

辣dee係咪屌得少

咁改11點 一人讓一步 10點吶喊

不如咁，一人讓一步，成晚都衲喊